[極度不安 廣傳]香港銀行儲備係咪就黎見底？點解要限制提款？

一於就加多一腳，去中銀排大隊

廣傳

一日未擠提一日都未算成功

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

有無人討論下？ 唔好撚淨係正皮啦
文宣呢？

推

華峰明白了

淨係我地連登仔知無用架

明白咁同左屋企人講未

其實張華峰係唔係收到咩風?

既然條肥佬衝出黎7， 無理由唔借勢文宣

大清末年就係因為有啲傻仔衝出黎柒
限制提款搞到擠提 直接導致大清覆亡

歷史總係會自我重複
我地只係順應天命

香港銀行體系係咪就黎崩潰？

巴打 做多一步
遊行既時候記得廣傳香港金融瀕臨崩潰
記得叫大家去拎錢

屌你班仆街淨係正評
幫手推post啦屌

share比親朋戚友呀屌

我到依家仲見到好多後生既用中銀

幫手簽bno平權唔該

係咪史上首個貨弊內戰？

話比佢地聽中銀就黎爆煲

記住三日成虎依個故事

你覺得自己無説服力，就搵多兩個人一齊陪住你

貨幣

唔知算唔算
不過我地只係聽議員話

金融界議員出黎話要限制提款
好明顯係因為香港就黎爆煲

簽左啦一早

都話叫你地post埋上 facebook ig
淨係得連登你地到下世都未簽得滿

對唔住

好驚，好彩我一早拎曬出來啦。

做咩對唔住

612！721！811！你記得嗎？

【公海】823人鏈：香港之路Hong Kong Way
Telegram Link :
「8.23香港之路」集合點出席人數估算

有冇多啲資料or新聞稿睇下？

集眾人之力先能成事

唔在乎多與少
只在乎有無撫大長龍拎錢

快啲share比你既親朋戚友

仲有，大家出街食飯要高談闊論大大聲咁話比人聽依件事
加鹽加醋都要
話自己等左好幾日先拎到錢

齊齊去中銀提款 好驚

我仲有用中銀 不過一出糧即攞走

Push

我都驚驚地 快啲去拎錢先 家陣成個大陸咁 錢都唔俾拎

出街大大聲講

唔會擠提，脫勾後大把港紙你使

長輩圖

一出糧就拎哂出黎
想問邊D找換店安全？周街都係 好驚換爽左假美金自己又唔識分

幾時脫？邊個決定脫唔脫？

絲打你依個真係要開新post

求廣傳

依出原先係咩黎

做完愛，回家

班藍絲本身冇諗住㩒 一聽到要銀制就即刻去㩒定先

其實咁樣去俾壓力中銀既話
去中銀上會買樓既人係咪聽俾中銀call loan

單靠㩒錢，可能好多人都嫌麻煩又覺得蝕息蝕通漲
所以要推到多d人做，除左㩒錢之外，應該提出多一個做法：開離岸戶口

原來已經有主流媒體有教學點樣開離岸戶口，應該係最詳細既一篇

低入場費，好多戶口$10000美元都開到！

請廣傳

就快出糧啦

一出糧就轉美金拎出黎

今日又拎左兩皮 聽日去第二間銀行拎埋其他

華峰提提您
要撳就好快撳啦
蘇州過後冇艇搭呀